伊巴就黎四十歲，意甲8場12球無人講？

意甲真係好難打

冇人咪你講囉dllm

痴撚線咁大件事都無人講既?

就黎變到美職咁養老